點樣可以加固高架床？

我喺ikea買咗張高架床返嚟，切完之後先發然佢好唔實淨，一個人上去都已經好搖。請問各位ching有冇方法，可以加固呢張高架床，等佢穩陣啲冇咁搖？

上釘鑽牆

點樣鑽上牆？

一睇就知唔穩陣

有冇解決方法

唔實淨唔係ikea特色黎咩

淘寶d枱都實淨過佢

訂造張電腦枱放下面頂實張床

一係買兩個碼鑽牆將張床扣死牆邊

【宜家包邮高架床实木高低床儿童床成人上下床双人床实木床1.5米】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥viEHbwZ3ppp￥后到👉淘♂寳♀👈

試下問下佢有冇配件可以加固

我都係咁既情況
加左兩隻碼之後
兩個人係上面激戰都唔郁

佢應該唔係上牆，而係張床每個接駁位都裝上去

補圖
鑽牆落膠塞，另一邊用自攻螺絲(我個張鐵架床黎)
收實兩隻床腳，依家想佢郁都難

sorly 真係上牆
每個接駁位加都無乜用啦

你係咪就咁收實兩隻床腳就好穩陣？

咁長氣既你
我上面邊隻字睇唔明呀仲要問

Sor

咁想再問下，咩係自攻螺絲？

搖唔代表唔穩陣嘅
不過會覺得好冇安全感
屋企人都係瞓呢隻床，瞓咗四五年都冇事

加鐵

係每隻腳 加隻 3m 啜地既膠塞 就得

殺曬d腳就穩陣

一個人訓上去已經係咁搖，兩個人一齊訓上去真係好驚會冧.......

Thanks ching